有無人覺得朱sir 朱經緯好撚慘

依家班死黑警周街打人都無事，而佢就坐咗三個月

樓主係分化手 (警察部門)

香港有兩個人走得太前
一個叫梁天琦
一個叫朱經緯

真理

咁快坐完

慘條L咩，咪一樣出長糧

移唔到民

朱警員出黎講兩句

唔覺

生不逢時

揸車撞人都無事
你扑幾下輕手野都坐三個月

朱sir 會唔會從此仇視班狗

留意番朱狗2014犯案，2018年先入獄

佢內心到底點諗呢

再留意返 2019佢班前手足 周街蒙面打人

慘乜撚野? 打人唔使坐監? 屌你老母
係而家班黑警無法無天 唔代表朱經緯之前做得啱喎 on99

林慧韡：「我都好L慘lo r」

無 黑警3萬隻都係食屎狗

怕L咩，返大灣區囉